有無巴絲好鍾意睇RTHK?

屋企已經好少睇電視
自從有咗RTHK台之後就會轉過去睇下
點知越睇越好睇 除左玩PS4會開電視之外就係想睇RTHK啲節目既時候
推介：11點重溫鏗鏗集同埋金錢帝國都好迷

頂 我仲以為得我一個會睇RTHK
啲紀錄片好好睇 就算係港台嘅劇都好睇過TVB
不過就係冇人欣賞

利申淨睇rthk31
其他台不嬲唔睇
鍾意睇
國際新視野
零距離科學
老外游長江
世情
每次睇港台節目都會學到新野

中意聽rthk

之前lunch 仲睇埋小時候
晚晚11點都開電視

Rthk夜晚啲節目真係好高質

前個排 有個好似叫雙城記既舊節目，雖然成二三十年前，但係都好好睇

鍾意聽RTHK 2

港台高質

RTHK d電視節目有朕味
就好似亞視節目係柒味，CCTVB係膠味/蝗味

而家晏晝播緊好時光
好好睇

每晚10:30睇新聞天地
逢星期五晚零距離科學
逢星期四晚議事論事
逢星期三金錢國度
逢星期二視點31
逢星期一鏗鏘集

其他時間睇99/84

佢d節目竟然最啱睇

世情 街角有落

電視：
零距離科學
頭條新聞

電台：
新聞專輯（一至六）
十萬八千里（六）
講東講西（一至五）

世情同國際新視野
上個星期世情講一對韓國夫婦好感動 尤其係最後影住婆婆喊個幕 好喜歡呢類型既紀錄片 好有感觸